滲透入大紀元新聞編輯部比滲透入香港政黨易一億倍

只要特工間諜同佢地講有練法輪功, 係大陸有高語文學歷, 係共產黨有線人
咁特工間諜就可以入大紀元新聞編輯部, 掌控邪教報7成新聞, 控制興論, 防止某D大事件大決定會令社會唔穩定
例如欽點特首, 清除異己做皇帝